移民專家請入

想問港人移民第度（申請拿其他國家護照）係咪要放棄本身香港護照？

例如 台灣/菲律賓/柬埔寨/泰國/馬來西亞
其實拿邊度護照門檻最低？

聽講 台灣好似150萬搞定，菲律賓2萬美金搞定？
請教下巴打

唔洗

目的係扲其他國家護照/身份證，PR唔計

Push

pish